Перевод денег
=============

Осуществляется в два этапа
1. заполнение данных
2. подтверждение даннх (видно кому осуществляется перевод)
3. под вопросом: подтверждение по СМС

Отправка денег
==============

Отправка производится в несколько этапов:
1. Нажать на кнопку отправить
    (со страницы "счета)
    кнопка .buttonSend

    
    открываю модальное окно `#modalSend`
    После нажатия кнопки '.buttonModalSend' вызываю ajax
    открываю модальное окно `#modalSendConfirm`
    
Возможные варианты:
1. Пользователь счет
2. Открывается модальное окно (кому, сколько)
3. Вызывается /cabinet-bills/send
4. Открывается модальное окно (подтверждение: выводятся личные данные получателя и аватарка)
5. Вызывается /cabinet-bills/send-confirm
6. Открывается модальное окно "Успешно"

![](images/wallet-send.png)

https://drive.google.com/file/d/0BzHYNoEyPNTXNE1LV0JCcmRzWFU/view?usp=sharing
https://drive.google.com/file/d/0B73bzLewJ2HMQndwZTFCQ2tqYk0/view?usp=sharing (не актуальный!)

# Варианты указания счета пользователя

1. Полный адрес счета
2. Номер карты
3. Телефон (начиная с 7 и без лишних знаков)
4. Почта регистрации

При 3 и 4 варианте счет выбирается тот который по умолчанию клиент указал

# Счет клиента по умолчанию

(Раздел в разработке)
В настройках можно указать. Идентификатором счета по умолчанию является поле `is_default` в таблице `user_bill`.
0 - счет обычый. 1 - счет по умолчанию. 
Естественно что для каждой валюты может быть только один счет по умолчанию.
При создании кошелька он сам назначается по умолчанию.

# Ввод дополнительных данных

В поле `data` заносится дополнительная информаци об оппонентах стелки
в формате JSON 
Например если это один оппонент то {user_id:15,billing_id:65}
Если это несколько участников сделки, то есть от одного многим то так 

```
{
    destionations: [
        {user_id:15,billing_id:65},
        {user_id:15,billing_id:65},
        {user_id:15,billing_id:65}
    ]
}
```

# Варианты перевода

Если перевод простой
```
$billing->pay(['address' => $amount]);
```
или
```
$billing->pay([
        'address' => [
            'amount'  => $amount,
            'comment' => '',
        ]
    ]
);
```
или
```
$billing->pay([
        'address' => [
            'amount'  => $amount,
            'comment' => [
                'to'          => '',
                'from'        => '',
                'transaction' => '',
            ],
        ]
    ]
);
```

Если перевод сложный
```
$billing->pay(
    [
        'comment'     => '', // комметарий для транзакции кошелька из которой производится перевод
        'transaction' => [
            'address' => [
                'amount'  => $amount,
                'comment' => '', // комметарий для транзакции кошелька в которой производится перевод
            ]
        ]
    ]
);
```

или
```
$billing->pay([
    'address1' => $amount1,
    'address3' => $amount2,
    'address4' => $amount3,
    'address5' => $amount4,
]);
```
